［臺灣戰線要人］台灣第二大在野黨繼續撐港人屌林鄭

時代力量出咗份聲明屌林鄭
亦都keep住關注香港抗爭者嘅情況
單憑呢兩點
我哋應該狗衝入去多謝人啦

Facebook:

Ig:

大家成日叫人stand with Hong Kong
人哋而家實實在在 stand咗
你又冇反應其實好

同埋見到有啲人因為琴日嘅情況話好嬲好嬲
而家咪一個好好嘅機會俾你實際行動
同台灣政黨保持良好關係
其實都幫到流亡台灣嘅義士
唔係咁簡單零成本都唔做掛

同埋好希望大家一齊參與國際戰線
唔好俾自己抗爭脫節
每日做Twitter tasks 真係好基本

大家唔好懶
每晚臨瞓前10分鐘做task就得

連外國人都叫我哋唔好怕twitter

你仲畀咩借口自己唔做？

國際戰線需要你 每一個幫手

大大力咁推

港臺同心抗共

台港友好

【反駁CCTVB曾女士個POST】 帶比我地一個逆向思維, 就是不斷向藍絲散播無力感！令佢地變中立撚！

同心抗共

CLS 咁快有狗入嚟負皮

已幫推

最應該結交嘅國家

唔係咁基本都唔做掛

第二大在野黨係民眾黨

齋嬲冇用㗎 行動最實際

頂
不過唔緊要
時力喺臺灣算係貼近後生仔嘅政黨
除民進黨 喺意識形態上都接近香港人

sad but true
但民眾黨差唔多等於香港嘅3JT 黨,
明中立暗舐共

推推推

推

直頭奶共 最叻去motel 開會

叫人哋StandWithHongKong
而家人哋Stand咗你都要有反應先得㗎

應該多謝佢哋分薄咗國民黨啲票
行「中間路線」啲𠝹票黨

時力好似民調上咗第二
議席就一定係：民、國、眾、時

遲早新黨化

柯P界兩邊啦

聶永真

未奶得咁明顯之前
對佢印象唔差
但而家

Btw佢幅圖好似打錯字
捻好似係讀撚

多謝

大大力推

入去同佢哋講

想ＣＯＮＮＥＣＴ台灣，完全禁止香港黑警同港共官員入境。大家有冇好橋提供，既做到但又唔會影響普通市民往來。

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

已講大家一齊入去講

好波

push

多謝台灣

時力要團結番啲人先
舊年幾個大粒嘅走咗

人地講到明奶美國時都奶中共
只可以話台灣中間路線係有市場 而且入面精英唔少
唔係香港民主思路 新思維等垃圾可比

其實大家不妨like台灣甚至其他國家嘅政黨page
周不時交流吓其實都有助提升香港人嘅形象

得三席

議席數目未必完全代表政治影響力
同埋
人哋幫你唔係應份
多謝翻人哋都好應該

台灣基進都唔差的

岩
做twitter 做tvb
每個人都可以搵到自己做既野
仲自己鬥黃
我今日夠黃未

之前好似民眾黨高啲架喎

又有新民調啦

雖然有時啲五毛成日cm「好嬲好嬲」
但好多時其實我哋可以做更多嘢
而唔係淨係嬲

同自己鬥黃

巨巨力咁推

Push

小英

同自己鬥黃

時力既組成係民進黨分裂出去 監察翻民進黨

support

基進黨都係 甚至比時力更好
大家可以like基進同陳柏惟嘅Facebook page

留名等支那話香港嘅事係別國內政

其實唔好比五毛帶到風向
無錯 一路以黎警暴令我好嬲
嬲到好無力
但係冷靜落黎
其實有好多野可以做到
積小成多
波蘭人都係一步一腳印咁走過
香港人都要

d人又屌佢奶共又屌佢界民進黨票
屌你奶共黨可以分綠營票？

真

奶茶聯盟出動

有難同當

時力呢排叫做走出困境

Twitter 真心正 唔明點解咁少心用

無奈

Twitter要人！每日做！養成習慣！

咁大個仔淨係去過一次台北

有機會一定再去

檳榔黨似係扮中間溫和版本嘅熱普城多啲

獨立後一定會

用中聯辦棟嘢做駐港總領事館
升青天白日滿地紅

洗鬼等? 不如宜家叫佢地即刻承認香港同澳門是獨立國家

我以為係明共

認真，我地行使in res 1514自決 合情合理

根本係個冷血人渣嚟
西藏喇嘛自焚會對中共造成困擾
咁都講得出

CLS呀

基進真係有潛力 罷韓睇得出

民眾黨先係第二喎，就算第三都就快俾基進黨取代

我都係

唔好意思搞錯咗

時力係第四大黨

民眾應該收收地皮
一直都係柯p carry 但佢都民望回落
仲有motel 同 蔡碧如條on9

利申 身邊都係曾經係柯粉

不過第三大都未必係時力啦
睇埋黃國昌係大同點先啦

拖到而家都冇話要收容香港手足同提供武裝支援
到底你想由得我哋死呀？定係當香港係你嘅政治安全套？

咁你不如屌美國

仲好 ，其實我都唔係幾滿意同蓬佩奧呢種捉棋式戰術， 更加唔洗講制裁措施拖到而家都冇任何動靜

第二大在野黨，我第一時間諗緊係國民定民眾

推呀 人人都做啦 呢啲零成本架

泡沫化咗喇喎

多謝大家咁湧躍相信台灣人會收到我哋嘅心意
勿以善小而不為

多謝大家咁踴躍相信台灣人會收到我哋嘅心意
勿以善小而不為

打錯字

Push
Twitter 要人

已like時代力量fb page

日日都要人

國際戰線長期要人

回應香港418大抓捕 時力倡《港澳條例》修法納政治庇護

世界人民大團結，消滅赤共衆妖孽！

無撚野

再推多一次，用呢個推

麻煩大家推上熱門，因為本人為咗高登音樂台，我起草咗公開聯署信比YouTube

順便提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家打國際線
Task1 已經有琴日的警暴新聞，但條條唔過1k!
快啲rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：(啲手足CLS，一日入幾轉）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

日日都有做